埋大=高級版IVE

不服來辯

Agger

d人似足i大班mk

poly=mk’s paradise=ive

講學術理論，連shape既topup都好過埋大
講就業實戰又廢過ive
都唔知呢間廢校仲有咩存在價值

咪臭係
講理論又唔夠hku ust黎
講實戰又唔夠ive玩
d學生只係識上莊溝女
得4寶人似返大學生
屌你老母垃圾埋大幾時收皮呀

執柒左佢啦

入得poly都唔方讀得書啦

埋大civil=清泉

清你老母臭閪呀
咪又係一堆mk

埋大同恒管仔比較又點睇

認真問，4寶係邊4寶？

屌你老母含管仔死開啦
你地班垃圾連教大都比唔上呀
埋大起碼有n展nursing
你地得倫敦金狗炸

物治 職治 視光 醫療化學
計埋dicky哥哥既測量就係五寶

Nursing?

mls收咁高分
nursing邊有得比

不嬲都係講3寶 幾時有4寶呢樣野

Ching sick ball

shape 係乜野黎

mls唔係四寶咩
咁當我冇講過囉

係4寶都係有rd 無opt la

頂唔記得左放射

shitty=低級版商場

ot 勁過 Rd 架